[討論］動畫 OST / Soundtrack / 原聲帶

如果梶浦由記第二，邊個第一？

由空之境界開始聽，到鬼滅之刄，次次都咁驚艷

林ゆうき

我英ost好聽到爆

Yuki都係算啦
Kalafina你可以聽得出佢作曲重複得好緊要
佢fz,之後啲ost個人覺得都好普通
我比較有興趣嘅係princess principal ost
因為我好鐘意偷敦風
至於只有我不存在的城市
個人覺得個ost存在感真係好低……

Yugo kanno jojo第四部好正

小畑貴裕
Isabella's lullaby出名到咁大家應該知

Kevin Penkin
Made in Abyss OST - Hanezeve Caradhina (ft.Takeshi Saito)
聽到呢首即刻感覺到嗰種冒險感

岡部啟一
Nier系列
再加埋結成友奈是勇者

講起jojo
即刻諗起岩崎琢

東方project

澤野弘之

早期嗰啲再好聽啲，坂本真綾同悠木碧之後開始copy and paste得多咗
不過個人仍然覺得正

遊戲王 第一代
首首OP都好聽
每首音樂都好有古典交響樂嘅feel
冇得輸

澤野

以前同澤野合作過

佐橋俊彥 hunter x hunter 1999 舊版

川井憲次 fsn 高達00 葉問 攻殼

增田俊郎 火影 蟲師

梶浦d回哂塘嘅就收皮先

平沢進

純粹想分享下，睇下有無同好
立山秋航 － 搖曳露營△

川田瑠夏 － 點兔

水谷広実 － Non Non Biyori

依期迷平沢進

露營OST聽得好舒服，特登買咗隻屋企聽

btw, 二次元定三次元多數都係OST好聽過OP/ED

澤野收皮啦，管野洋子屈曬上面全部機

聽左咁多年都仲係有畫面嘅OST